有冇人想以後都唔開關

藥房藥妝水貨店依賴大陸人既生意全部收皮
出街唔洗同人逼 耳根清靜

係好事

但係缺點係零售 酒店 旅遊業都會收埋皮

底撚死, 單一產業, 最好全部關卡自由行死鳩晒

唔開關 大家都唔駛去旅行

依個好似唔係缺點

短期內都係缺點 大量人失業

變返03年之前有冇可能

只開去日本的關就够喇

日本人心諗：有冇人想以後都唔開關

唔開關留起香港悶撚到癲

特別係唔比大6喱入日本境

寧願變返之前咁？

咁都有得講?
咁好多行業都單一啦又應該死撚哂咩

有得去旅行

唔到你想
係中共將香港當新疆
應該會無限期封關

咁正 班大陸撚冇得黎香港就得

諗多左
會封正常人
但特權人士照樣自出自入

+ 每日150人, 優才, 投資移民等等只會有多冇少

其實唔係開唔開機問題
係大陸個稅制仆街做成太多人個人走私呢個問題

所以幾時都講一國一制最好
一起接受大陸人等級稅項，D大陸人去香港買野一樣貴，問題就解決晒

有咩理由一個國家都當代仲咁興個人物流先得架

唔洗見到大劣人乜都濟

你覺得佢地死唔關你事？

賣名牌個班以前賺落咁多。

已經食多兩粒魚蛋，而家攞返走

好事來
到時呢班人來同你爭飯碗，到時就會刺激你努力增值自己保住個飯碗